聽日第一日返office工做低級位

好凍，但公司話我著causal wear都得，咁我著唔著件西裝外套好

西裝外套都唔保暖

著啦，第一日俾個smart嘅印象人

最緊要打tie 咁先夠誠意

咁著咩好

咩工
我會Smart Casual 恤衫西褲加件正經啲嘅大摟咁

Overdressed > Underdressed

多謝各位

第一日緊係咁著啦

第一日唔著返件燕尾 之後會比人恰

第一日著好d唔會有人話你 順便留意下其他人著咩

根本冇人留意人

收幾多人工咪着番咩人工應有嘅衫囉
低級工當然係Tshirt 老牛喇